一人一個on9朋友

我嚟先

話說近排冬天 勁易產生靜電
我個朋友就係咁攞手擦自己件衫 然後話自己係電魔法師 舉起隻手係咁追住我 話要電鳩我

係咪「可以試果個」

嗰個係我 今次呢個係我朋友

同你玩下啫，洗唔洗擺上連登串我咁冇品啊

Sor 囉😢😢

每次有同事準時放工，佢都會大嗌：「阿XXX, 你放工喇，byebye！」大趕到成個office都聽到，作為佢朋友嘅我真係好撚想搵窿捐

我即刻搵左個最on9嘅人 睇返chat record
見返幾年前啲勁on9嘅對話

分享下

分享多個先

話說有日我同個朋友一齊睇醫生 佢同醫生講話自己個胃好痛 跟住醫生就問佢飲唔飲酒 佢就答而家可以 隨時行得

女仔黎，個陣唔知講緊乜

笑乜

我有個frd成日食字
有次食飯 侍應俾多左支飲管
我個frd就擺左兩支飲落罐可樂到
然後我問 你係到做緊咩
佢話
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
雙管齊下.....

個醫生有咩反應？

之前水個friend陪我一齊讀恒管，點知佢真係報左恒管

哩個好似笑話來

幾好笑